啱啱行過旺角 見到小米仲咁多人排隊

就知香港已經冇得救

係 街頭排到街尾 90度角咁排

唔明點解要用小米 用嘅人係咩心態

應該要用華為?

九唔搭八

買咩新科技咁巴閉

嗰條隊唔係排創興食野嘅隊黎咩

此post已完

唔係

又扮關愛座Hunter on99

樓主你上去教書有得救？？？？？？？？

我係正版關愛座hunteɾ,只有我一個關愛座hunteɾ

屌佢老味原來扮架，樓主正冚家產

屌你老母爛西俾狗屌

正版係43759

五毛觀音坐大飛

走啦冚家產

其實小米有咩買？？？

得1個人可以叫關愛座咩
又得關愛座可以開呢個post咩
唔好騎劫

扮人就收皮啦

多人買咪好囉
1810 30蚊有望

駁唔到就收皮啦

騎你老味劫咩

收皮啦冚家產